男對女有意思同狗公行為有咩分別？

如題。

其實係咪會有暗示或者有咩動作係好明顯？

如果男對女有意思，咁佢做既野點定論為佢係狗公

會記住你任何細節野或者你講過既細微野，你會睇得出佢好上心？呢樣我個人認為狗公/中央暖爐會難啲扮到

我一直以為狗公嘅意思係
只要符合自己基本要求 見係女就會flirt
邊個上吊就屌邊個

真 但其實想知點分佢係狗公定真係對你有意思

自己覺得主要係睇佢係咪背後係如翁撒網
對好多人都同一樣手法出擊
仲要睇埋佢平時講野同手法

狗公識女仔既方法好明顯

樣衰: 狗公
靚仔: 有意思好正常

狗公係對一班女 大量發情

方法例如係啲咩？

狗公式識女：響街隨機識女/買野又留紙仔想識店員/自修室又塞紙條 然後自稱話欣賞人地 有啲就扮話想做朋友 實則對個個都咁做 純粹睇下邊個上釣

狗公既宗旨：願者上釣

依家淨係鍾意一條女都會比人話係狗公